意粉幾時先覆EU呀屌

快撚啲啦聽朝唔使返工咩

講到eu解體咁，又係無左回事